[gay]1001記得開新Post的心事討論區(257)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:
桃花運人人有份

大家叫左浮雲哥未

個畫面好精彩 一邊睇咸片 隔離有人望住你地做

以前舊rainbow上下兩層 有張梳化0係樓梯底

即場吹爆個sp 可惜

睇你形容 心癢癢 好想放縱咁墮落

持叔 呢款係咪岡本dom dom

[url]
網址[/url]

又新poat

踏上返工的路途

So sweet

想同淫馬瘋狂做愛

佢背景又係咩料子

洗左牙 好爽

依個真

用app識人反應可以咁兩極 一時狂問野 一時隔好耐都唔覆一次

我憾頭埋牆 死左去

射心口 顏射

咩叫nsa fun

x2

忍唔到 好想找人吹 找人

噢 又學多個詞彙 多謝持sir

噢 虎sir 好犀利ar

問下nsa 包唔包打野戰

太多呢的簡寫 跟唔上 所以多多指教嗎

grindr個個貼健身相 練到成對女人波 好怪

好多都有健身症
明明個body已經靚
但會話自己太瘦 太肥 有肚腩 ....wtf?

過哂龍

你下身最靚

coat武藏 有的似王嘉爾

磨下揸 搓my beast

真係有人撩 chem fun 日光日白

一問 do u hv place 靜哂

好 睇唔起我啫 好

最好都係雞莊個屎忽扭扭下

誰

肥姨姑婆炸雞

點算好 non stop 睇netflix d 日劇

左面嗰套咩黎

唔係我咩

cc 我冇bookmark 到我上次問你果幾條片 可唔可以比返我

問咩

呢套

佢同瑞樹 好明顯mb

[]

[/quote]

記到賈兄問 武尊都未有新片

我上個post問你條tumblr seed 有冇印像

]cc here ?[/quote]咩事[/quote][/quote]蒼士

岩岩見tt1069 有講起babylon

tumblr 個套hello soshi蒼士 1

2nd
[

送埋tumlr vol.1

唔知岩唔岩

貝貝 呢啲岩唔岩

GT-1394 – サカユニもソソる！正統派イケメンモテボーイが電マオナでドピュ♂ | SEXGAY18

係嘅 係嘅 多謝你提供寶貴意見 一陣會有工作人員聯絡你

咁urbandictionary真係唔易用麻

frds with benefit 咪算囉

還好 想睇佢比人入

呢期 西麻布 俊樹君

oh oh

lm

有咩手要求

pmed

嚇左跳 真係有pm

無要求

邊個

我新舊acc 同一個名 歡迎pm

你話呢

睇黎公海流傳連登多chaser 好多 熊同豬cam post

熊豬

Always Horny Top Chubby Here
第一次唔member

好攰

聽日又要返工喇!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!唔想返工呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
好撚不安呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

又返工 又返工

I know that feel bro

why 不安？ 有麻煩？

係你太乾

架巴士chok到
有下chok到我勁痛

下邊到痛

而家0靚仔 好主動找人

一日兩場 定3p

一問 要唔要含

百人斬真係唔難

怕唔怕 係街上撞番波友

點解怕

噢 交過手尷尬

交友app真係得啖笑 sad feeling

好肚餓

唔會怕 因為記唔哂

hi

why

持叔講得岩 我要面對現實

外表唔得咪靠內在。雖然呢個圈難d

相反而家有時間 找個人傾 倚靠下

我是糊塗蟲 但身驕肉貴
從未被包圍 從未亂挑選某位

眼瞓就瞓喔

你好嗎？

除非我 未夠好 這艱險戀愛路
我始終 過得到 或者 只要期望別太高
遲早我 伴侶多得走過面前 沒法數
而沒一個 張開了懷抱
只能炫耀 前途無限 當作回報
當然都能 與花貓去跳陣舞

再分po 好野

好眼訓 起身返學

我去緊番工了

攬攬

呢套咩名？

想睇

不了

cc有無交涉系列嘅seek

咩東東
準備同我一齊睇呀？

早晨

莊莊is watching you

又新一日 又返工

TGIF

去囉

有得分嫁咩

見grindr 有0.5角色

[url]點樣去搞一個零仔?

LIHKG @ Android[/url]

seed

virtual boyfried 3 都係未出

淨睇瑞樹

cutting edge 頂住先

去舊登 pm

send wrong msg 自動彈開啦

識做架嗎

style one呢

欠下好多 再等等掛

彈開啦

嘩 認真mode

你無野吖 插咩咀吖

雙手反綁, 綁埋M腳, 全身郁唔到
再屌死佢

利申非基, 只係女友鐘意咁用假鳩屌我

笑撚到我

再講反面

錫返

tg: dinoisthebest

同一招用唔著

美麗華旅遊廣告嗰個男仔叫咩名
都幾可愛

吓 唔係嗎

新人hello

i love you

唔得咩？

我見佢睇落有幾分似我仔仔

i don't love people who is unknown

咩

我返學識唔到朋友 我係邊緣人

頭先放飯自己食飯仲比同學見到

咁你慘D

唔開心 要咁樣過兩年

I am dino

我以前返學放飯一定自己食
因為同其他人食太慢
我通常十分鐘內會食曬埋單走人

m記

rainbow已經滿足唔到持叔

冇第2間咩

起碼175 以上

見到佢地同佢地講其實毒撚一個更開心

我先至唔會同啲毒撚食飯囉
所以我先自己食咋

講到你可以揀人咁

使乜 一野楂埋去碌野 問佢去你度定 開房啦

ok!

上年meeting 一見鐘情 我仲記得係171005

我都係琴日洗左 我覺得痺痺地個感覺好正

牙齒play

邊間？ year1!

射落啲牙到

同佢嘅定情歌

咪姐係口爆

得一張圖？ ？ ？

Seed呢？

想同持巴玩

笑咩笑 四眼仔信唔信我打爆你眼鏡丫拿

人地都叫做係四眼毒撚可愛
你呢？

我唔知講咩好

毒撚魅力

我真係唔知應唔應該恭喜莊莊
笑到肚痛

咩姐 有人讚你唔好咩

點

你唔似讚我喎

讚你果個都唔係我
我笑緊佢讚你咋嘛

我發現連登個私隱政策無update到去GDPR level

加油呀💪 四眼可愛毒撚
保證大家就靠你啦

.

無野wor

嘩香港之光 那麼多白膠漿

賈巴 暫時頂住先 你要嘅武尊 vs 彰人

邊間中學吖 嘩185身高wor

仔仔可以

直接去韓國出道啦 又多個黃旭熙

原來觀塘堅樂中學

都唔知係咪媒黎既

咦 唔好咁mean 啦

佢去左ocamp⋯⋯我好唔開心

Why

好靚仔

大家如果睇post見到千其千其
唔好撳入去
頭先一撳入去黑mon死機咩都撳唔到
好彩reboot完冇事
YETI
#37061

唔好撳入去
唔好撳入去
唔好撳入去

咁你仲forward過嚟

提大家嘛 啱啱真係嚇撚死我

擔心

有啲咩好擔心

應該擔心俾仔食左

要對對方有信心喔

嗨

點解有啲地方修眉用30分鐘當一次服務而唔係修完畫完整哂野先當一次

驚佢識到新女

我有呀 無奈我安全感嚴重不足
但我已經學緊信任！

要相信！

安全感不足，佢有無做過啲對你唔住嘅野先

好得意

睇角真高

原來E到有husky
好CUTE 呀

H I

係雷巴啊

嗨嗨

今晚去返一間好耐冇去既桑拿輕鬆下

竟然仲有人記得我

咁又冇既 係我唔夠信佢

雷克雅未克
一個人
一個地方
一種情感

face
stat

操一操肌先

justice style

呢一款

話說丁丁老左係咪會縮水
岩岩係汗蒸幕浸浴果陣見到啲中學生至三十左右都有三分二部ip6s+咁長
但老野係波波腸

唔敢

持持好惡呀

笑死

個樣好搞笑

grolr grindr 都唔岩玩 死了算

保持正面

growlr來來去去 50 外國人撩我

唉心淡

grindr 竟然26 28

點正面吖 都無人pm我

放埋tg 在apps

你一定背後狂笑啦

down晒所有熊app

都係無事啦 幫到的咩

佢依家係正面狂笑

多謝哂wor

每個app d人有都有唔同，當多個機會

持叔真係好賤

上次你地講完 我去左down個熊app睇睇
見識完 wow

正唔正

uninstall咗

正常

想睇Mariah Carey

hello

逆流大叔落左畫未?

咦 咦 有野聽

點解個post成日都咁少人

我想un都冇得un
肥西唔用冇人搵

因為大家上線時間唔一樣
新人睇我地傾計可能會覺得小圈子
入左黎但又可能覺得冇話題出唔到聲 之類

有咩想講

亂交☆Bitch部

走出過去好時機

又含左

離開 不應再打攪愛人 對不對

A nightingale in a golden cage
That's me locked inside reality's maze
Come someone make my heavy heart light
Come undone, bring me back to life
It all starts with a lullaby

所以 人瑞唱親呢首live都喊

還未看到木村離別當初的隊員

諗唔到野

見人少少 分享下個沉船故事
話說個陣分咗手無耐就識咗個同一學校嘅人
個陣純粹喺app到hi下 就約咗出嚟食飯
咁當然有卿卿我我啦
有次戇戇鳩鳩就問咗句想唔想做我男朋友
個下已經後悔問句咁嘅嘢 問完之後佢對我嘅態度就完全改變晒
變到極被動 好少搵我講嘢
之後搬咗入hall 點知同一層
雖然又見返 但我又戇鳩鳩舂個頭埋去
嘢就有搞 但根本對我勁冷淡
有次直情閪我面 搞到戇鳩鳩喊撚咗
之後一直都避開佢 唔想點理佢
點知佢又hi返我 但只係為性
而家我每次都避佢 但見到佢都會唔開心

hehe secret

貼錯台？
定係健身機器？

嘿嘿嘿

乜嘢嚟

上網睇咗段片疑似係台灣網紅(？)冥樣 搞嘢嘅片段 我覺得佢好慘......

第二段佢最後講咗三個字
好了沒
睇完好震撼 覺得應該佢係被逼的
明明係一個幾可愛的男仔 咁就玩完

cls
點解要咁做

〔長文〕〔親身經歷〕就黎中秋節希望大家珍惜眼前人

屋企最近發生咗啲唔開心既事，搞到嗰人好down。希望講出黎舒服啲，都希望大家可以有啲啓發

有時間入黎睇睇

呢種真係好難受 由好似得米突然變到咁
仲要成日都見到 比我會好想死

好少人對叔叔咁關心 盡力陪佢最後一程叔叔應該會好滿足了 可以試下搵日當係佢生日買個蛋糕同佢慶祝呀

咁早起身呀各位

持叔嚟

Kenny關智斌新居大曝光

望住小斌女啲行為舉止覺得好熟悉

CC射了

春春春春春春春春春春

護膚一個月要2千咁貴?

炮友正

bored

有平有貴

吖 吖吖

Grindr 驚見同學hi 我

將來既你

瘦0有無興趣

做咩

你咩意思吖

數數手指 屌過我唔夠 6個
最滿足得兩個

無一次係覺得享受

環境氣氛 又無準備dom dom

無咩人鐘意一齊沖涼

痛到嗌救命

你瘦0 大把哥哥叔叔等你

Not match

u stats is

24 176 63

嘩 其他兄弟 埋黎睇啦

咪玩啦 籮底橙一粒

蒼汰 exfeed coat大成 樣可攻可受

算斯文樣 淫底
唔似justice 咁雜

真係好淫樣

有個係蝗國開廠開公司嘅親戚回流返香港
點串鳩返佢好
仲要話香港嘅網絡供應商都俾資料中國用
如果係真就好喇 BNO都係公民可以去歐盟告撚死佢地

有無啲係影住1仔 而你覺得正 [/member][/quote]
鬼仔片 最出名seancody jess
射完再插多次

某巴打

原來旺角呢邊 真係估唔到

做一ok?

想像唔到

Ok 88

你咩stat

嘿嘿 以前返工經開 原來咁近

私膠

哈

他們想要強姦我.jpg

有咩收埋 講哂出嚟囉

好明顯針對你 咁輕挑

屌fail

R?

不如一槍打死我

正太？

喺阿

毒丁

你要唔要放返莊巴出嚟

你地3p咪得

笑什麼畜生

你一定有啲野

日本仔你地嫌瘦 mk

我?

諗起就興奮

4p ok?

都得

現約不囉唆

野外

Pmed

收皮啦

巴打好靚仔

大媽是男神

吹大啲

炸雞係女神

唔吹大啲 啲人點會失望

我係男

明明咁靚女

喂喂 你兩個

你吹唔吹啲人都係會失望

大媽咁出名點會唔知佢咩樣 就好似好多人都知炸雞女神係咩樣一樣

唔出名 早幾日先開始留名

係呀屌9王甚平都厭我唔肥

特登買名牌護膚品緊係貴啦
衫都有平價貴價啦

咁你呢

我好cheap
一個月都用唔哂一支野

有地

你又有 ?

你知唔知我講邊種？

新人留名

Hi

巴打你好

1/0？

月圓之夜

??

13:50開始 呢招咩名堂

你要配眼鏡

咁 justice 囉 嬲吖

exfeed 套套體育仔仔 內射

Off啦你

好耐之前係到傾過排 唔係呢個名 近幾日俾人拒絕左 求安慰

Hughug

安慰

慰安ok?

下 我路人一個咋

咁我記錯左 sorry

求其tumlr短片 都無seed

等緊 acceed

coat都越出越hea

點解比人拒絕既
你係一定零？

trance 無野好玩 一係將大隻成日做零

八雲翔呢啲吊住人癮

好多都有女

g@mes 雄穴中出系統都ok

Men’s Camp Molesters in a Bus 2 - イケメン痴漢バス 2

Keito 5 iGayVideos.TV

呢件渡馨斗 欠人好多錢 賣肉金屌得七情上面

好鐘意呢個一仔 白白淨

你好嗎 難得我上返水都見到你

改左名都認得我？

安慰 未遇到真命天子姐

佢話對我唔係個種 feel
我10 佢1

慘啊

慘 啲一仔好衰

唔慘既 冇 feel就冇 feel我都明
但明之餘都係會sad

泡狗俾人拒絕

你呢 d以評論人地喜好取樂既人真係好可悲

唔洗理佢啦
我覺得全post最慘係佢

起咗你底嘛

連登主流都好可悲
反正香港人本身都可悲
咁又難怪會有啲人崇拜另一啲低劣文化令自己開心啲

咁比泡狗拒絕 呀 唔係
無視先啱 嗰啲人又點

你喜歡啦 你開心就好

学生の調教部屋

算啦